Running Man 討論區 (8)

1. 本post目的係提供一個不用粉細字作 討論running man 綜藝之用，討論內容包括已播出集數或當日直播即時討論
2. 由於本post不用粉細字討論(亦請勿粉細字)，而且此post討論 內容涉及已播出集數或當日直播集數，假如你堅持閱讀，即表示你同意可能在你未曾觀看情況下而知悉相關內容的風險
3. 本post 以討論Running Man內容為主，但假如對個別成員有遐想，請稍移玉步至成人台作討論
4. 希望唔好再有罵戰，一套節目有自己睇法意見是無可避免的，請在主觀地表達自己意見時，亦客觀地明白異見的存在
5. 感謝過往有份開另一邊post 既巴絲打，特別係係RM 收視低迷情況下有個post 比我地討論，不過為免再有有關粉細字紛爭才出此下策
6. 考慮到有巴絲可能會一併在此post 討論另一綜藝節目 Busted!明星來解謎/韓星齊鬥智/犯人就是你，亦無需粉細字。因此，不厭其煩提醒一下，請假設此post 所有內容沒有亦不用粉細字

上一個post

原本期待呢Part有野睇. 點知得三秒

睇睡衣朋友都覺得智孝無存在感

新post唔放down片 link

改佐link 無放番

下下要去返post6搵

其實智孝一直都係口才麻麻，接梗、反應、鳩up果d佢唔會有，佢係好在玩遊戲落力但依家rm都唔係行呢條路線啦

鍾國haha都拋咗唔少梗比佢接令佢有返啲鏡頭 但係接唔到想多啲鏡頭都難

應該係智孝都串到錯哂
鐘國為咗保住智孝面子所以唔俾佢show出黎

光豬巴開新post又唔推爆舊果個

真的?

又話 RM FM 啲飛無乜人買 ? 7000人唔少啦

今集真心唔錯 鐘國果邊好好笑

181007
KBS Happy Sunday9.7%（-1.1%）
一部
MBC 蒙面歌王上部5.1%（-0.1%）
MBC 蒙面歌王下部8.6%（+0.2%）
SBS RM上部4.5%（-0.3%）
SBS RM下部6.4%（-0.9%）
二部
SBS 家師父一體上部7.4%（-0.5%）
SBS 家師父一體下部10.5%（-0.4%）
MBC 空腹者們4.1%（+2.0%）

SBS 我家的熊孩子上部16.0%（+2.3%）
SBS 我家的熊孩子下部17.3%（+1.1%）

都話咗香港覺得好笑 韓國嗰邊就跌收視架啦

其實係咪得7000個位咋
Btw 如果佢地黎香港
我一定買最頭位

fm 前一日去官網睇係仲有飛賣

好正

somin: 老公～～❤️

全昭body

昭旻同智孝果part舞好正

其實我個人覺得今集衰過上集。。。搞笑嘉賓我覺得笑得好尷尬

釜山行飛曬 除左最後偷鞋戈part

畫畫個段真係咁無聊咩??

昭旻抹完地再抹嘴 cue到鐘國應一應

釣魚 刷窗都冇乜吸引力 索性飛曬佢 老實講唔係光豬幫拖 應該仲悶

還掂你睇都唔睇就飛，你點解唔飛埋偷鞋個part

果段勁正

智孝新一集係咪唔舒服
口唇白到咁

下集睇落可以期待一下

無啦啦叫鍾國老公

光洙鍾意既又再次變左大嫂了

FM 在石特別提到說想念Gary了

班黑粉又要世界大戰了

cute死人咩

記得以前有集昭旻捉住鐘國對手打光洙
鐘國完全唔理佢
而家昭旻講一句老公就即刻配合做情境劇
佢地感情真係好過以前好多
同haha都係, 多咗互動

智孝今集有沒對白
全程望住佢對波

韓國果d笑星不嬲都係上到黎好尷尬

韓國啲傳統笑星係俾鄉下人睇

同日本其實好似

昭旻都活躍返 撩9鍾國
幾驚佢怕咗啲haters收斂晒

係咪翻譯問題...
逃出密室個嘉賓果part 完全唔明笑緊乜

果時fm 應該確定左賣夠飛

lm

台灣個fm都冇人黑佢啦，ig日日吠果班大部份都支那/蝻

留意下就知連東南亞都開始接受到昭旻
係支那微博班民智未開嘅人翻牆去ig扮台仔走去挑撥離間
不過香港都有7012考古撚

呢個post都有

我又覺得係7012派唔係咩問題
始終真係good old days
但係唔鍾意新人咪一係唔睇一係當新一套綜藝睇
係又屌唔係又屌無論係唔係7012派都好煩膠

利申7012撚成日翻睇舊集數

新post留名

睇到一半頂唔住
呢個series幾時完

常規節目series?

今集鐘國個邊好似睇緊熊孩子
大神捉魚就好似以前家族誕生

最好笑係haha離遠企係到望住國旻 然後問製作組做咩突然變左夫婦

世贊叫哈哈適可而止個表情同語氣都好好笑

佢之後叫鐘國做爸爸但勁快cut左

鐘國個樣勁lum
係未所有男仔都咁易比女仔tum

近依幾集鍾國活躍咗好多 今日角色扮演老公老婆好好笑

鐘國叫昭旻擘大口呀個下好正

有咩 我見十個有九個都話咩表白懵智,明明智孝乜都無做

昭旻一聲老公 鐘國由本身獨食 變到直接喂落口

其實如果係呢種行休閒9up路線既集數，智孝成日都係咁，佢本身口才唔叻又唔會好積極參與talk，依家轉形多左呢d風格佢就變左隱形 其實果陣製作組想炒佢都唔係無原因

智孝自己好似都冇乜心做
玩遊戲又唔見佢特別落力
我覺得佢個心都已經唔係呢個節目到
留係度都只係避免d 7012為反而反
不過作為節目元老一員就算佢表現得幾差我都唔想佢走

佢有一次完左抽野環節同石鎮講原來佢嘅金手運冇消失到
果下覺得好sad
智孝如果連金手呢個賣點都冇仲可以有咩作為

我都覺呢下好正
haha嚇親

本身叫佢拎餐具

我分唔到佢係認真嬲定效果

應該效果姐

金鐘國傲嬌好正

似真嬲
不過出黎效果幾好笑

唔會真嬲啦,世贊擺明知佢地特登激佢,
佢既反應同光洙唔同,光洙正常應該唔會忍,直接講粗口屌
世贊就忍到極限再屌,呢次效果幾好

做左幾耐綜藝呀，咁少事應該唔會嬲

嗰下我覺得真係嬲嬲地所以haha先唔識反應
不過點都好 出黎效果幾好

Btw世贊屋企好大好靚

鐘國同石鎮都成日嬲啦

鐘國

其實鐘國間唔時都會真嬲喎
呢排好似無

石鎮真嬲都會信，鐘國會嬲我真係唔信

個人感覺姐

我都係個人感覺

煮飯嗰陣智孝咳到仆街 咁都要話佢冇表現 想做死人咩

面青口唇白

肯定唔係真嬲啦，哈哈叫佢切生果都係想呢個效果姐唔通真係想佢去切咩 同埋上得佢度拍其實都係鋪緊路佢發嬲呢個梗

綜藝既表現唔係勁做就有，智孝做咗咁耐，尼方面的確好弱

真係好唔鍾意世贊
但佢地kitchen 都唔識串
係真定假

你唔鐘意世贊同唔識串係真定假有咩關係要拉埋講

有時候真係會唔記得

冇關係其實

做下把位咪幾好
之前係咁做搞屎棍對新人黎講根本唔討好

世贊接啲 gag 識hold 住唔一野爆 , 氣氛keep 耐左 , 拉長左時間到爆發點先鬧人就感覺無咁黑人憎 , haha 攪人唔會一兩次就收手 , 配合得到會好有趣

幾鐘意睇佢地同市民互動 希望之後多返啲

最記得係有幾集去唔同大學搵隊員
重有1VS300
好深刻

BP 玩THREESOME

石鎮真係好乞人憎

睇開D啦.......生活會愉快好多

我又覺得佢幾無辜，rm成員大家扮演咩位置唔通真係事前完全冇夾過咩，節目組想營造光洙可憐形象，唔止前輩連後輩都恰得佢嘅效果，只係光洙人氣太高，世贊搞佢咪比fans鬧爆囉

睇熊孩子覺得世贊份人唔錯，唔係鐘國點會咁錫佢

一樣還一樣 , 鐘國錫唔代表綜藝能力好

有咩乞人憎

冇話佢綜藝能力好 係話佢一加入搞光洙係拍之前傾好嘅角色定位

期待你會同班反梁世贊咁講

準備比人話世贊撚

其實有啲位係過份左 唔記得邊集光洙比佢打左幾巴
當然可能好似你講既咁 事前夾過 但成個效果睇落唔係幾舒服

啊...

已射 thx

big picture 3 係咪已經有得睇

係 上vlive睇啦

中字已出

只係睇左頭十幾分鐘

心諗又係咁樣嘅分組，同埋又係咁樣嘅規矩

李荷娜同haha好鬼型

李荷娜愈睇愈靚

在石,石鎮,光洙,昭旻究竟呢兩年黎組過幾多次
想睇下鍾國,光洙,智孝,昭旻四個一隊,印象中佢地四個未組過

線上睇咩網最快出？

我平時睇開helloidol

哈哈真係好撚聰明 共同

有無人覺得今集世贊幾好笑 最後玩眼色game
btw 下集主題好吸引

輸都輸得好型

今集都係吹水多過玩GAME
期待下一集

前半部分比較悶 後半部有返以前嘅感覺
haha好聰明
下集預告好正

光洙影親相都係咁既pose...

追擊戰

今集前面平淡 後面ok
分組又係澳洲隊同紐西蘭隊
王鼻子放屁 仲要好響
秀香散散下步鐘國跑去報仇
哈哈好型 獎品係5本書
下集權力遊戲又有排名整理 又有得估邊個係設計者
btw留意到肥仔pd好鐘意玩好短時間嘅撕名牌
其實都幾好 一嚟有撕名牌睇 二嚟成員都唔使咁攰

今集好好笑啵

李荷娜好可愛

最後眼色game 笑到我
今集最好笑呢個位

我平時睇Maplestage
尋晚9點幾就有

唔講無限可能會冇事

其實haha轉數真係幾快
只係常識同英文渣ga

好睇過上集好多
預告仲好似幾正

今集好睇

今集個個都好搞笑 不過今集mvp真係哈哈

沒有鐘國的哈哈..就像沒有眼鏡的Pororo 個字幕好笑

娜恩又嚟 又要同世燦一team?

李荷娜真心膠 , 將貸款自己攬晒上身 , haha 奪權之後崩潰又慚愧個樣

不了
唔想再睇大小姐同管家

下集好似幾正

佢諗法正常啦
知佢地圍完傾計後一定有人想做隊長，先自己食哂賭佢地換人

近幾期鐘國回勇

娜恩個樣搞咩

真英：face upgrade

New face

181014
KBS Happy Sunday9.8%（+0.1%）
一部
MBC 蒙面歌王上部5.0%（-0.1%）
MBC 蒙面歌王下部8.8%（+0.2%）
SBS RM上部4.5%（-）
SBS RM下部6.9%（+0.5%）
二部
SBS 家師父一體上部8.0%（+0.6%）
SBS 家師父一體下部11.6%（+1.1%）
MBC 空腹者們4.3%（+0.2%）
SBS 我家的熊孩子上部15.9%（-0.1%）
SBS 我家的熊孩子下部17.4%（+0.1%）

早兩套劇男主角話佢似村姑 依家真係做左村姑

今集智孝仲隱形過上兩集

錫身得滯

好似得一兩個鏡頭

所有關於昭旻嘅reply 都好多負皮
Testing

池石振其實肯退RM未
跑又跟唔上 TALK又唔得

淨係放個屁都好好笑啦

石鎮,光洙,在石提供rm九成笑位,你叫佢退
智孝而家直程多餘咁款,又唔見你叫佢退

今集嗰兩個嘉賓都唔識 有啲悶
係睇到尾玩眼色game世贊haha屈返大神機先第一次笑

兩個嘉賓都叫出名喎 , 都係演員黎 , 兩個都唔識 ?

你件垃圾肯走未

今集熊孩子，鐘國個part好正
鐘國男性荷爾蒙爆標，醫生叫佢可以舒發下，唔好忍

又係金手鏡頭
之後冇

打丁

尚敏黎左香港

好笑既....但反映到真係有D控制唔到，近年黎真係放得好密

我都係兩個都唔識

淨係睇rm
唔睇韓劇個啲
其實唔識好出奇咩

咁你應該連隊名點解叫face同voice 都唔知，會睇得無咁投入

認同 同埋專心玩game 無撩光洙就正面番晒

括約肌鬆哂

我都笑死

睇到在石俾人陰番次先好笑

呢下世贊抵讚
快到

haha都反應快

唔止要識 , 最好仲要有睇佢兩個最近拍果兩套劇 , 上半場有幾個gag 都條同佢地套戲個內容有關 , 包括兩隊個隊名都係同劇有關 , 如果有睇係會睇得投入啲

今集好好笑

世贊last下世界級
智孝仲要靜到幾時

唔識又冇乜所謂
係我角度呢啲唔需要投入到清楚哂啲來龍去脈千絲萬縷先得
反正都係輕鬆睇輕鬆笑
而且又唔使投入到找錯處咁搵野黎反

如果唔識個藝人就話悶咁我一開始就唔應該睇rm，未開始睇之前我一個成員都唔識，rm係我第一次開始睇韓綜

雖然大部分集數冇嘉賓得成員好笑啲，但係今集唔係啲新人團上嚟才藝表演，肯玩夠投入已經算合格啦

其實早期少少嘅rm
可以係嘉賓一隊 rm一隊都好好笑 好刺激
嘉賓完全唔使靠成員carry
而家反而變咗有人carry都唔好笑
究竟係請嘅嘉賓問題定遊戲設計問題

有啲想睇voice

你假膠定真心?
我黎睇rm韓綜定睇你套電視劇?

今集終於真係見到鐘國放左部電話入護心鏡

今集智孝得廁所位有鏡頭

排名戰應該幾正

今集好正
又有撕名牌
好期待下集

點解個個都覺得佢今集少鏡頭
佢好落力咁揾左好多寶箱
我覺得多鏡頭過上集喎

雖然多過上集但都係少

今集真係好好睇
光洙印幅名畫個度笑死
仲個個爭住買

估到石鎮嗌完即刻停

在石送書嗰度都好好笑

其實呢個套路起碼試過三四次

就算齋talk 佢都完全唔出聲 頹廢咗好多

字幕: 罪光洙 罰昭旻

上2集得5條友佢都唔多出聲
唔知係拍戲太累定其他原因
感覺佢同鐘國澄清左之後2個有d避忌

rm有邊個唔攰,最根本既原因係佢唔talk得

其實智孝啱做情景劇
好似之前有集個主題佢係做公主
另外mc嗰陣佢會同gary扮下2公婆
不過依家好似少左

但係「之前」都已經講緊幾年前
其實上集都有情景劇

智孝越黎越錫身 , 傾偈驚傾到私人野索性唔出聲 , 玩遊戲驚玩到樣衰就盡量唔郁 , 呢個只係我個人感覺

私人嘢嗰度好明顯feel到佢唔想講

而家除咗ace 之外 都無乜邊條線可言， 佢同光珠鬧下交都好

光洙其實都開始跌watt
不過佢同大神都仲係主力

無啦， 咁多年個個星期keep 著拍 自己又要拍其他野 其實已經做得好好
反而我覺得鐘國呢期投入咗好多就真

希望今年優秀奬鐘國or haha拎
不過佢熊孩子果邊應該都有奬

以前有集光洙同智孝講早晨 智孝會無啦啦屌9佢 而家就次次開場都唔講嘢隱形咁 點解會咁

退出前嘅先兆

呢幾集靜到有啲擔心

其實退出都唔太可惜 , 而且佢啲 fans 都特別惡屎

應該唔會啦 智孝幾重視7012你又唔係唔知

光洙跌watt其實無咩所謂
佢本身鏡頭多咁樣可以平衝下
你睇下佢同昭旻著情侶裝同玩都一堆鏡頭

有集佢話如果結婚會退出

又想佢繼續拍RM
又想佢早啲結婚
好矛盾

最想佢同鐘國結婚

想鐘國同真英多d

智孝要揀大把選擇啦，鐘國條件都好，但係佢兩個合作咁多年都唔似有過電

鐘國有條件又點會揀個就黎 40 嘅結婚

要過就一早過左電喇，咁耐冇過到，就係家人feel架喇，智孝拍rm期間都有拍拖，懵鐘都係用黎製作話題姐

唔記得智孝定鐘國上節目都自己講過
過咗咁多年都無火花其實已經變咗家人咁
但其實好多人都仲講緊懵鐘同懵光
上面兩個組合打出黎都打冷震

殘粉情意結

自從呢兩年光洙同智孝少左互動,懵光已經好少見到
懵鍾d fans就真係誇張,畫面無佢地都照樣提

我覺得係因為有左昭旻 我唔係要黑昭旻 唔好誤會
只是覺得份量已經要分擔 例如以前有男嘉賓 智孝都會興奮下或者有啲鏡頭比佢開心下 但宜家大多數都係昭旻做
加上(個人認為)佢地真係想比多啲鏡頭昭旻發揮 特別係早前經常都有懲罰時
但我唔否認你地話佢唔talk得或無野講

智孝年紀大啦，仲做見到靚仔會面紅嘅角色都唔襯啦，雖然冇好似鐘國咁成日掛係口唇邊，智孝應該都到咗心急想結婚嘅年紀啦，點都要收斂返啲

其實我又想佢搵番個伴 但又驚會令到佢退出rm

大神個女出左世

我驚到時會全體下車

好鐘意昭旻
好可愛好得意

負評測試

好睇 值得睇

1定2先 ? 其實1好睇啲

其實1同2有冇好大關聯？

故事係無乜關聯

仲有第2次咩?
到時真係完結啦

上次邊係因為私人理由離開呀 ? 上次係有人被迫下車先炒大獲

如果純粹有其中一個離開就散 , 咁 gary 走果時已經收得皮啦

我覺得如果再有人嘅話
應該會摺/以第二季形式繼續做

我覺得去唔番以前個水準 一黎成員開始冇咁跑得 新黎既得女做得好 梁世讚真係完全帶唔起氣氛 每集玩既野都差唔多咁 已經唔係因為精彩而睇 為咗佢地而睇咁 有時係度諗 如果開新一季組過一班人 running man 係咪可以再延續再耐啲呢
利申 由初中陪到我依家 第一次睇咁耐既節目

經過上次單野 已經唔同講法
上次係靠成員念舊情 先共同進退做落去
如果之後有人要走 特別係智孝鐘國
因為"共同進退"而全體下車 既機會絕對唔細

對成員同節目組黎講 加新成員 節目改版 幾乎出盡辦法
但韓國收視仍然低走 對佢地黎講已經 無話可唔可惜啦
講得難聽啲 RM隨時都摺得 係差一條導火線

鐘國智孝被下車戈次 全體成員都話做埋2月尾一齊下車

覺得曹世鎬比世贊更適合rm

開新一季組班新人只會更快收皮
好似以前家族誕生咁

家族誕生係因為大神退出先收皮啫

相信最唔想 RM 收皮嘅應該係haha , 王鼻 , 世贊 , 昭文就一半一半

第一季有孝利同鐘國差好遠

第二季班人就算大神都未必帶得起

昭旻應該都係
入左rm先有錢搬屋

萬聖節特輯

第一季個班底真係好正,但係一睇就知做唔長 班人咁紅

越睇越冇癮 係前排去外國有小陽春 而家

j2個集慢依加最新個集幾多?

有冇人睇咗最新嗰集？
高汁咗好多，世贊今集個笑位好掂
智孝終於多返少少鏡頭，我留意到智孝有時想講嘢但係太細聲嘅關係會被其他成員疊聲斷咗而唔講
不足之處就係啲懲罰唔夠爆，嚟嚟去去都係嗰啲
不過整體嚟講個人認為今集唔錯

今集幾好睇

Haha同世贊件national geographic無遮到個logo 嘅

內容唔高汁，但靠成員撐起都有唔少笑點，不過開場又開始係度講衣著問題，唔想又行返舊路

我覺得池石鎮扮傻扮到過哂火
為搏多個鏡頭講d無謂野無咩效果

雖然唔算高汁 但起碼啲game唔怕重覆唔算悶
大神haha又比"大小"

中間個game石鎮一開始都估係世贊/haha

同雪國列車個集比 真係差太遠

好彩今集啲笑位撐起咗啲game

世贊把大笑聲又返左黎

今集算好睇咩認真
反而今集係咁飛

八年來三次排名戰 , 今次算係最唔好睇 , 一啲排到頭位嘅威風都無 , 特別係食果part , 純粹用食物份量而唔係用食物種類去分級

硬係覺得今集應該要有追逐戰

今集係咪經費用哂
成個佈置有無洗到一千蚊

今集其實幾悶下 特別係問答環節

而家個pd 嘅特色係未剪預告剪到好吸引，但實際內容成pat 屎咁

其實問答個度 HAHA特登估錯都無人知係佢
只要無人估到係佢就可以拎第1
好大個BUG

今集輸左好似仲開心,特別係光洙,淋完鍾國,鍾國無得報仇
其實應該第一名淋最後個名大桶水先啱

一定第1又太明顯 所以係前3唔算好過分

今集都幾好睇 但內容好似同上期預告唔同咗咁
鏡頭平均返啲 連智孝都多返啲鏡頭
發現哈哈做親特別任務都冇乜幾可會俾成員估到
王鼻隔咁耐先再單獨贏一次 結果乜獎品都冇
允珠過咗咁耐仲記得介醜朋
下期係rm第一次整嘅萬聖節特輯 好期待

掉骰仔果個 要贏一定係all in哂同一面 分散加得果一兩個根本冇用 博兩次6分1仲好

大佬 成team歐遊 世界旅行 你預之後成年都係咁啦

你要知道八個入面有六個都臭手底
唔排除王鼻係拍好多次剪岀黎

今集ep423,J2播到ep412

仲以為之前去台灣
昭旻會加入熊孩子組一齊拍
但係睇預告又無佢份

中學時期集體遊戲 buget

181021
KBS Happy Sunday10.5％（+ 0.7％）
一部
MBC蒙面歌王上部5.5％（+ 0.5％）
MBC蒙面歌王下部9.0％（+ 0.2％）
SBS RM上部4.2％（ - 0.3％）
SBS RM下部7.4％（+ 0.5％）
二部
SBS家師父一體上部8.0％（ - ）
SBS家師父一體下部9.6％（ - 2.0％）
MBC窮民丈夫4.6％（+ 0.3％）
SBS我家的熊孩子上部16.5％（+ 0.6％）
SBS我家的熊孩子下部21.0％（+ 3.6％）

聽住班成員笑得好開心 但自己笑唔出 個觀感好奇怪 有啲似2016年尾果陣咁
BTW. 呢個位

以前唔會玩到咁盡

當真咪算囉
下下諗住有劇本盞自己無癮

播埋食果段都唔會好睇 , 啲野食 cheap 成咁

排名戰玩到好無癮咁 每個game轉一次排名
但個排名其實又無乜影響

以前排名戰會頭位真係有絕對權 玩以下犯上先好笑

今集睇左一半都好好笑wor

係咪我要求太低？世贊比人屈爆發同王鼻比人懷疑即刻有小動作都好好笑 仲有比大小

我家的熊孩子李尚敏去左香港

打比張允珠個排名 原來淨係決定著咩鞋
仲要得第一round有 之後個個著返一樣鞋

世贊谷到成個頭紅晒好好笑

係 冇嘉賓睇互動不知幾好睇

下集睇黎又會cut 到一舊舊

呢集排名戰真係經典 睇幾多次都笑得出
今集覺得pd都努力擺新野入去 但係同以前都係無得比

塊面紅到

Gary 27/10 去荷里活廣場宣傳

初初以為effect
點知無effect之後原來一樣咁紅

排頭位有幾個攝影師用大機拍
排最尾要自己用電話自拍
仲要自己send比pd

唔講仲以為我自己要求低

王鼻子幾耐無單獨贏過？

留名等睇得個開場同萬聖節有關

佢要1-3

打手背唔準出聲係咪都係呢集？

係

應該係雪國火車果集

石鎮事隔多場既個人戰勝利

今集幾好笑

預告明明好多以下犯上鏡頭，之後又冇哂

我好易滿足，我鍾意睇佢哋互動多過game嘅設定佢哋個個都投入我就睇得開心

未打完

我好易滿足，我鍾意睇佢哋互動重要過game嘅設定，當然2樣都有最好，佢哋個個都投入我就睇得開心

昭旻下集個娃鬼回魂look好可愛

我淨係知下集世贊終於搵到定位

幾型

主廚李連福、池相烈、梁世燦、GOT7有謙、宇宙少女苞娜、演員李鐘赫、After School
出身的李周妍、THE BOYZ柱延等人出演SBS叢林法則-西太平洋北馬里亞納群島篇

有謙、苞娜、池相烈、梁世燦和李連福為後發隊，預計在11月初出國，先發隊將提前一周
在10月底出國

預計12月底到明年1月播出

退出 RM ?

要開香檳嗎 ?

爽

實唔會喇

岩岩先知big picture 有新一季睇

Rm 有機會停播一週

點解啊

因為靈魂人物世贊要去拍叢林？

已經拍多左集啦

好似棒球

本身今個星期當埋萬聖節特輯

棒球，節目表無左RM

擲 骰仔贏

紫色嗰個咁樣衰
邊個嚟
近排都無見過依個人

智孝

大獲了

曲到圓

屌真係停播
11月頭播萬聖節特輯

聽日停？

sbs明明有體育台，點解要多個台做轉播
等左成個星期啦

今期停....星期日仲有咩意義呀屌

gary 琴日係香港

退出咪得，拍完先返來

拍完唔好返來了。
出面好環境。

屌 無得睇

冇得睇，唯有睇住熊孩子先，鐘國個part講去台灣嘅行程

半個蝗

樣衰左好多

係咪塊面瘦咗

佢個造型想點

成個大陸仔咁

有冇人睇左今日集BIG PICTURE 有少少講懵鐘

等左48個鐘 都係接受唔到停播啊

我好辛苦啊 好想睇 rmrmrmrmrmrmrmrmrmrmrmrm

原來智孝喺睡衣朋友都有扮chucky

屌 去台灣都係去GYM房

每個禮拜一最開心就係有得睇running man
見到個post多左幾十個留言仲以為討論緊最新一期

haha IT小丑個造型正到

今個星期都唔知有無得睇

點解？

邊個？
少一個照拍咪得
以前又唔係未試過

又係棒球
不過今次係家師父停
RM 改6:15pm

悶撚到
仲以為會出下去

應該會，唔拍出黎俾人睇姐我估。應該會用喬裝去行下夜市，如果係夜市俾人認到實塞到仆街

就係想睇佢出去
次撚次都gym room好悶

雖然係幾重複，做gym打拳跑樓梯，不過熊孩子咁多師奶觀眾，佢哋應該好受 見到鐘國副body都出曬水

咁鐘國本身啲生活就係咁重複，唔係haha點會話啲狗仔隊跟鐘國跟到悶死

日日訓練 唔講以為係職業球員

兩年前開始追running man
由第一集追到而家
終於live咗
留個名先

追到live 嘅你對於Gary 前後有咩感想

有少少衝動想重煲

基本上每集都睇過3-4次

哇 嗰陣真係男人老狗都眼濕濕
尤其望住智孝眼都腫埋個樣
睇住佢地由一個寂寂無名嘅show
由租商場通頂玩game起家
到之後紅遍亞洲 7個人慢慢變咗一家人
完全估唔到Gary會走
之後仲要爆咗被下車單嘢
睇住智孝鐘國愈嚟愈頹 真係諗過棄坑算
但睇咗咁耐真係唔捨得 尤其大神石鎮咁老都仲咁落力撐落去 鐘國仲要貼曬藥膏
最後決定同佢地一齊撐落去
見住無挑摺咗 真係驚過會live唔切
好彩最近高汁返啲

我一路有整合啲值得翻睇嘅集數
巴打們有無興趣一齊edit

我都承認今年情況有好轉
由gary下車到members week 之後
真係笑唔出
甚至棄左
重入坑嘅原因係因為睇到計步器果幾集
覺得好轉左少少先重新入坑

【news1獨家】金鍾國確定擔任Hiphop生存節目<Kill Bill>單獨MC

1日，據news1獨家報導，金鍾國最近確定擔任<billboard-kill bill>的MC，目前他已經作
為<Kill Bill>的MC完成了首次錄製，與優秀的Rapper們完美合作並展現了卓越的主持能力

dok2、Bewhy、Cheetah、JESSI、RhythmPower、楊東根、SanE等韓國著名Rapper將出演節
目

節目將於明年1月播出

Joy個樣真係好平庸 愈睇愈覺得智孝好屈 30幾都屌打呢班女星

尹恩惠有新劇上，整容整到面脥兩邊唔對稱，把聲又肉酸

唔知izone 會唔會上黎

以為上星期個集係我睇開個網冇UPDATE
上黎搵LINK 先知原來停左

依到唔係九成巴打咩？

有得睇未啊
我好辛苦啊忍左兩個禮拜
快啲俾我睇啊

其實今日有無？

推到有得睇為止

你老母終於有啦 潛水先 一個半鐘後見

娜恩個樣真係 會唔會連世贊都認唔到佢架

我笑到豬叫咁

今集尾段真心正

求gif

福利時間

睇到呢到真心驚

跳舞 在石果組笑到仆街

個男嘉賓好撚on9 身體語言好似好唔想上黎咁

Race start

鍾國正常win症 啦,條女無 啦啦撕左大神搞到輸

難得有撕名牌
但成場都玩得幾平淡
嘉賓問題

化妝出場出得果十幾分鐘
Haha勁正

睇佢反應應該連 RM 都未睇過

今集都幾好笑 都係靠RM撐起氣氛
開頭化妝化到咁用得十幾分鐘開頭 好浪費
今集男嘉賓廢到爆 好似夾硬剪鏡頭比佢咁
個女嘉賓撕左在石真心蠢 咁全世界都知鐘國係
有撕名牌睇算唔錯了不過

Haha真係好醒

昭旻真係肥左，係咪為左做村姑所以增肥

大神真係好寵光洙，臨完場都仲比鏡頭光洙

人鬼呢個題材都用咗好幾次 雖然叫貼合返個主題
嘉賓唔係好識配合 不過有撕名牌睇吓都好
光洙又露底

今集唔錯 有撕名牌 唯一係d嘉賓麻麻 男個個唔洗講 女嘅唔撕在石 最尾就可以睇在石vs鐘國

今集D嘉賓都幾HEA 做乜鳩

娜恩HEA撚到.........

娜恩都算，其餘兩個真係可以唔洗再請上黎
等左兩星期有D失望
個妝淨係FOR開場真係好哂 可以用黎包裝哂成日會好睇好多

感覺上鐘國錄呢集幾開心
見佢地日笑，最後仲玩在石

btw 光洙問haha係咪做緊ppl

今集雖然有撕名牌 但冇乜刺激感
三隻鬼除咗老大鬼之外都估到
女嘉賓撕昭旻之前嗰句這是武器嗎真心嚇咗一跳
男嘉賓係咁自爆 俾我感覺好蠢咁
最後哈哈好man好醒
btw原本想話字幕組終於唔玻璃心就咁香港奶奶 結果後面又加返中國上去

我R爆頭都唔明點解哂咁多時間化妝做完開場要即刻落?
成集最大敗筆 之前gary黎個集既最強戰化妝都係直落
同埋睇開頭個陣真係以為男嘉賓同石鎮自爆
好似光洙小偷個集咁

做乜今集香港奶奶唔寫中國香港奶奶

唔夠位

未睇 上面位巴打又話有加 即係有加定無

中國啲奶假架

好似係

嗰兩個鬼嘉賓好雷

男嘉賓明顯緊張過頭啦 不過其實可以理解嘅
可能我要求低 覺得今集都幾好睇
但要換返正常衫嗰下就真係唔知個pd諗咩啦

haha真係好醒 近排幾集都係

男新人真係極驚青，不過又難怪既第一次拍就俾d重要位佢

最後撕名牌算唔算有bug?
人類根本唔洗搵提示，只要搵到工具就知邊幾個係鬼

同樣地，鬼神可以一開始就殺曬所有人，鐘國同男嘉賓一開始突襲殺左光洙世贊就已經可以進入大屠殺階段

光洙露左少少腹肌

在石頸到有紅印

我都未睇，其實

啲工具係由 PD 有預謀咁定時發放架

tsks後面加返

鍾國識做綜藝姐,如果一開始鍾國即刻開波撕哂d人,pd可以拍乜?
本身鬼神已經屈機,唔駛理任務,直接可以撕人
鍾國真係撕哂,跟住贏左,咁有乜野好睇,為個節目姐,贏輸有乜所謂
又唔係有金送

真無肥左

喜歡❤️

最尾個結果都幾夾硬
個老二點會咁耐都唔撕哈哈 仲要等娜恩搵埋武器過黎
同埋最尾個陷阱咁明顯 鐘國咁醒又會就咁中

識做姐，但都存在呢個問題，製作組諗得唔夠好。
最後撕名牌鬼一開波根本就無敵，仲要有隻鬼係鐘國，根本可以一開波就撕哂啲人直接贏
一係就開場前三隻鬼大家都唔知，如果鬼撕鬼就攬炒，咁先要推理邊個係鬼

開場前唔知身份
舊時好多集都係咁
但相對呢個game會玩耐好多
舊時一次追擊戰係由日頭玩到天黑
今時今日佢地屌唔屌得住咁係問題
我覺得係刻意簡化的
出黎效果開心就夠

仲記得光子比另一個秘密警察撕左

佢想簡化但又做到好有設計咁，但啲設計冇意義。一係就最尾個模式係以前個隻搵野撕名牌，一邊係搵鬼對應返嘅物品個隻鬼就out，咁鬼同人類都公平啲

今集塊面真係好紅

今集敗在兩個嘉賓唔識玩
唔係老大同老三身分都應該可以慢慢估
個男嘉賓真係蠢到有啲尷尬

直頭係智障

我一開始以為國鍾個武器係廁所板
心諗關狼人乜事

勁似囉
今集明顯係比人類羸,不過有d位係幾好笑,特別哈哈話想自拍

其實金鍾國要認真玩 集集都唔洗玩架啦
根本定哂位 全部都係綜藝效果 無咩好駁
最梗要做到效果又自然 睇得開心

哈哈真係好撚醒 個男嘉賓知道原來自己比人撚都唔撕人反而走

覺得個妝留成集會投入啲
HAHA今集

有冇人覺得今集全妹塊臉紅扑扑好可愛
智孝有個鏡頭比光豬嚇個到又係好可愛

我熊 佢地3個咁食鐵板餐真係笑撚左出黎

做鬼面個到好正

不過台灣既話個字幕組一定會加中國台灣
真係好小學雞

Loop左果段幾次

好鐘意睇有指定foul人用嘅道具
記得100集特輯有個尹恩惠面具可以用黎foul鐘國
但因為鐘國係凡人所以用唔著
仲有智孝同另一個女嘉賓做鬼姐妹果集

❤️喜歡旻

小咩學雞，以前試過無加中國差啲成個字幕組收皮

個女嘉賓keep得幾好

望落似2x

收皮還收皮 做埋啲小動作還小動作
成日玻璃心係呢啲位
跟住成班蝗睇到中國香港中國台灣個時即刻扯到行曬
其實幾肉酸

即係你支持字幕組企硬之後收皮？

我支持 起碼會有骨氣
中國點解歷久不衰咪就係佢既手段可以令好似你既呢類人屈服

唔好話咩綜藝邊扯得上政治
諗多少少你就明
唔好回我啦 一陣個post變左我同你嘈交就無為
打搞各位

如果要講骨氣就應該唔睇，咁你仲睇？

字幕組本身係支那人，佢地原先唔打“中國”只係直譯韓文，原意並非想反抗政權。

講得岩
人地大陸人
我地香港人
係我地用緊大陸資源

大陸咪又係錄人地節目

好彩你心水清
我一望到兩上面兩個回復打左個突
佢地放錯曬個重點
我無理解錯既話「因為係中國翻譯＝所以佢地鐘意講乜都得」???
而我表達對呢個觀點唔認同既時候
我應該直接唔睇中國翻譯既節目 當睇唔到 逃避左佢就解決左

無謂為呢啲嘢嘈

咁你想點做
呢件事全香港人一齊都禁止唔到嫁喎
因為真係人地既事
唔滿意又點 咪又係留係屋企屌佢on9
無意思嫁喎

181104
KBS Happy Sunday11.5%（-0.8%）
一部
MBC 蒙面歌王上部4.7%（-1.2%）
MBC 蒙面歌王下部8.0%（-0.8%）
SBS RM移至二部播出
二部
SBS RM上部6.2%（+2.0%）（原檔上期6.0%）
SBS RM下部7.9%（+0.5%）（原檔上期9.3%）
MBC 窮民丈夫2.5%（-0.8%）
SBS 家師父一體停播

SBS 我家的熊孩子上部16.0%（-1.3%）
SBS 我家的熊孩子下部18.2%（+0.4%）

世贊好煩 乜鳩都大大聲笑 好作狀

其實搵到OUT鐘國武器間房係咪就係佢地追老三間房?
睇返個陣係冇個件武器, 所以武器係定時發放應該係真
提示就一早放晒, 咁先可以做到個緊張進度
加上佢地本身唔會一來就撕咁等大家推論下有d 份量先埋牙
所以今集都OK既
男嘉賓自爆三個人真係笑撚死

今集幾好睇喎

連登仔根本雙重標準
好心用人地資源就咪鬼講野啦 人地都有曬立場
你係咁唔中意就睇韓字/自己譯囉
睇漫畫又係 人地好心放條中譯link又猛咁負評 唔放又話睇唔明 連登仔真係好難服侍

叫佢地自己譯

又唔係比左月費 用免費嘢都係到吠 唔知吠乜

我寧願睇鐘國屈佢地機
以前睇佢地成班驚到叫春係最好笑

不過次次都世贊haha有d悶
換下其他rm成員仲好

節目點會長

人地字幕組本身係大陸人 立場好清晰 而且翻譯意思都無錯
你對強調中國香港感到反感或者唔認同係另一回事
唔滿意可以罷睇 或者自己翻譯
你自己咪又係見到中國兩隻字就係度吠 仲好意思話人玻璃心
自我中心到全世界圍住你轉

愈黎愈鍾意哈哈
i mean佢啲急才好正

算啦 啲連登仔轉頭又話你奶共

自拍嗰段真心屈
就咁就試出個嘉賓係未鬼

大陸字幕上某些地區夾硬加"中國"我認為係鄰國家事 , 雖然望落肉酸 , 但對於自己係外人只能一笑置之

咪係，立場唔同 ，你有骨氣就唔好睇人翻譯，唔係就唔好話人玻璃心

下集又係食食食

嚇到條撚樣瀨屎

最衰「無立場」既幻想字幕組好似搵個唔識韓文既翻譯韓文
唔係睇幻想字幕組算

佢開場扮小丑果度真係好好笑
仲要幫佢加晒effect

我好鐘意睇佢地拍食野特輯
我記得有集盧士燕大姐有份拍
有一組食紅豆冰食左幾次

心急想即日睇埋唯有睇幻想 , TSKS 遲出而且即日得垃圾百度雲

你講得啱
不過有鑒於你係五毛喺rm post sell 支那版rm
所以都係要醒返句 死返去睇支那rm啦支耶仔 俾你

唔明點解個化妝唔用到底

昭旻塊面紅卜卜 好正

有冇人覺得今集個女嘉賓令姬好正

哈哈個妝點頂到拍咁耐

其實全日keep住個妝應該好辛苦
平時去沙灘揸太陽油都想死

完全唔似80年

睇唔順中國香港既巴打可以睇tvb字幕版

個男嘉賓人頭豬黎

昭旻真係要練下跑 其餘環節只要佢正常揮發 絕對無問題
但每逢追逐戰就.... 如果連追逐戰都可以有啲表現就

新人緊張好正常

好難得智孝今集終於多番少少鏡頭
哈哈石鎮繼續搶鏡

智孝今集好靚
而家次次有spy/內鬼嘅集數石鎮都出盡力派膠

智孝真係唔掂 變到成個隱形人咁
希望快啲揾到新定位

變左負責派隊友軍糧

好想製作組比下重要角色佢做
發揮下都好
連鐘國都活躍翻但佢都無乜太多表現做到

其實都算係咁，唔係比Haha陰到的話，大家應該會混淆老三到底係佢定光洙

情況就有啲似金牌教練嗰集相燁同光洙咁

估唔到今時今日連登屌字幕組竟然有人覺得係合理
又唔係比錢又唔係消費者嘈乜鳩
係咁有心你睇完人個翻譯自己整個無政治正確版嘅字幕囉
又唔係咁有心 又要係度嘈

我真係唔明點解要咁敏感
客觀黎講係因為一國兩制
回歸之後就已經普遍用中國香港
都係名姐 洗唔洗咁強自卑感
就算叫自己做香港人都唔會顯得高尚D
香港一早已經無哂身份認同

上面啲支那仔好煩
明明人地都已經話唔嘈唔講呢個話題，上面都已經傾返running man啲嘢但佢地仲不停quote
仲要quote到金鋼棒咁大段

竟然係香港人自卑
你咪同人講你係中國香港人囉

你睇緊無廣告版？

咪撚講到好似香港獨立咗咁啦
你唔認還唔認
唔好人地譯香港做中國香港就係度叫春

人地韓國都係講返香港，中國字幕組係要加中國兩隻字落去，邊個先係自卑呀？呢啲小動作令香港人反感關香港人自卑乜事呀？
係咪因為免費野就唔屌得呀？咁話人件衫樣衰，屌啲潮牌柒，插cctvb啲劇膠，係咪又要買咗件衫睇咗啲膠劇先屌得呀？
你自己冇香港人認同感喜歡做中國人係你既事，你唔好當其他人都係啦

你痴完未呀，身份認同感同香港獨立咗未有咩關係呀？乜香港依家已經一國一制啦咩？你唔叫香港果班南亞人/攞外國護照又有香港身份證果班人認係中國人？

原來咁易就獨立到
人地韓文本身有無提埋中國呀？
你搞清楚邊個自卑先啦

自己身份證國籍係寫中國
護照都係寫中華人民共和國香港特別行政區
然後人地譯做中國香港就屌人老母 話人奶共
為反而反 毫無意義

就係一國兩制 先代表香港重係屬於中國
而你國籍都重係中國囉 明唔明呀
中國香港描述錯係邊呀？

估唔到呢啲唔關政治事既po都有撚屌想洗香港人腦
咁鍾意中國認同中國人身份，又唔滿意香港人，點解又唔返中國住， 上大灣區申請中國身份證交稅畀中國政府，貢獻你祖國，做個真正中國人啦

你真係好撚ON9
自己國籍都搞唔清楚 淨係識盲屌
反中國 淨係用個鍵盤屌人譯中國香港就叫有骨氣？
好心啦

你係中國人係咪代表就要奶共呀？
淨係識亂咁屌人
客觀同主觀因素都唔識分

係屬於中國又點？依家講緊身份認同感呀，屬於中國都可以唔認同架喎！照你邏輯，咁以前香港治權屬於英國，咁你又係咪英國人呀？
仲有香港容許香港居民唔係中國藉，係中國先唔容許雙重國藉，你咪亂屈外國藉人士係中國人啦

你先係on9呀，住喺香港就等於中國藉
仲有依家同你講身份認同感，你就同我講國藉，九唔搭八

人地翻譯一個地方同你個人既身份認同有咩關係？
你身份證而家係咪國籍寫中國？ 依個係咪事實？

寫個地方名 你係度同我講身份認同
你國籍唔寫香港？

你唔認還唔認
寫你係中國一部分 依樣係無錯
而你地就係度屌
除左自卑 我真係唔知有咩理由

自卑自己國籍係中國
然後屌鳩人話你國籍係中國

[/quote]你係中國人係咪代表就要奶共呀？
淨係識亂咁屌人
客觀同主觀因素都唔識分[quote]
依家中國就係由共產黨管治，中國人擁護依家個政府，黨員及其家屬數以億計
你認同中國人身份，奶共就好理所當然
若果你認為認同中國人身份唔等於奶共，咁你認同中國人身份申請張中國身份證又有咩問題，定係你認為申請張中國人身份證=奶共？咩邏輯？認同唔等於奶，申請做就等於奶？？？
你咁認同唔係唔申請下嘛，定因為要交稅，所以不了呀？
放心喎班香港班共狗話會同上面傾話唔知幾多年豁免呀，去申請啦中國人

問題係做翻譯點可以自己加野上去
人地原文都無提過中國兩個字

你條撚樣係咪唔記得自己講過啲乜野呀 失憶定老人痴呆呀？
下面段野係你講架
「我真係唔明點解要咁敏感
客觀黎講係因為一國兩制
回歸之後就已經普遍用中國香港
都係名姐 洗唔洗咁強自卑感
就算叫自己做香港人都唔會顯得高尚D
香港一早已經無哂身份認同」

仲有國藉寫乜又點，依家同你講緊身份認同呀，on9
仲有香港身份證既南亞人/有外護照啲人，係咪又係中國人呀

中國香港 4個字就可以令你咁大反應
人地覺得譯中國香港無問題
就可以無限上綱

唔同你一樣覺得自豪就係自卑

其實你知唔知咩叫國籍
譯做中國香港 錯係邊？

你9撚完未呀？
香港人唔等於中國人呀，香港居民容許非中國藉架，仲有身份認同感，呢兩樣野加埋唔撚認同自己係中國人，而屌9翻譯有乜撚野問題呀
韓國節目都係淨講香港，你翻譯硬要加中國兩隻字落去，搞埋啲小動作，邊撚個玻璃心同自卑好明顯啦

其實樓上條支那仔係咪on9 人地原文淨係講左香港兩個字 你加個中國係前面做乜姐 咁佢講上海你係咪又會加兩個字做中國上海？

你屈9香港人冇乜人有香港認同感，有人出嚟反駁你就話人反應大，咁人地唔妥中國香港四個字，你就出動埋講歪理，咁你又係咪激動到傻左呀
字幕組玻璃心發作自己加料老作俾人屌都叫上綱，你驗下腦啦

你地鍾意啦
譯個中國香港就屌人老母
咁你唔撕爛你張身分證？
諗下自己點解國籍係中國
咪就係譯做中國香港既原因囉
咁固執 一昧話自己唔承認
咁簡單既曆史同地理因素
係要包拗頸
好似殺撚咗你父母咁

佢會話你唔比人加係你自卑嫁

你條撚樣答左我先啦，南亞人同外藉人士，以及揸外國 passport 既香港人係咩國藉先啦？佢哋有香港身份證係咪中國人呀？
字幕組加料老作人地冇講過既說話冇出過既字幕，仲唔係錯？？？

你話咩咪咩囉
基本民主都無既地方講咩認同感
中共干預 香港政府又做到d咩
又有幾多香港人反抗？ 認同？

好煩啊，要嘈不如出去，入到黎水蛇春咁長，但唔關rm事

咁撚認同中國人身份，又屈人冇香港身份認同感，但叫你申請中國身份證就托手㬹

中國同中國香港係咪唔識分
講到好似譯香港做中國咁

純粹同你講香港係中國一部分
就咁多嗲 唔係無限上綱係咩

香港人除咗識屌d雞毛蒜皮既嘢重識做咩
未到2047 香港就變咗另一個中國啦
身分認同？ 新香港人就越嚟越多喇
個個搶做香港人 夠晒認同

你件傻鳩就又想spin去無民主講咩認同感，你知唔知咩叫認同感呀？呢啲自主意識形態都要有民主先可以有呀？咁鄰國無民主當自己人民係狗，你係咪又當自己係狗呀
冇力反抗，所以俾人強姦就要享受認同強姦犯，你係得既

人地中國字幕組加佢中意又冇問題既野又唔得
睇嚟連登仔更加玻璃心

你睇dailymotion呀
得韓迷會係條片源加廣告比你睇架咋喎

中國同中國香港梗係唔係一樣啦，咁依家啲人屌字幕組加料老作有咩問題呀？
但當啲人唔妥加料中國香港既時候，你就問人香港身份證寫住咩國藉，我問你外藉人士有香港身份證係咪又係中國藉？你就唔撚答

同hater講道理 你咪輸左囉

唔講以為香港獨立左

你咁認同中國身份，又屈香港人冇乜認同感，你仲唔上去申請中國身份證仲等乜呀？
人地對香港有認同感鍾意屌字幕組咪屌囉，唔通學你咁鍾意做狗咩 ，快啲躝返去申請中國身份證共享中國人身份啦

我係大連down落黎 片頭成日有廣告

屌字幕組加料老作係撚玻璃心咩

以前係「找mk」
而家係「不好啦不好啦」
類似係咁
我普通話零分

又黎中國香港問題
都係個句，你唔鐘意個字幕組咪自己譯，一係搵第個字幕組睇咪得
人地就係要咁譯你唔鐘意上黎發泄屌完有唔同咩？冇
呢個就係現實

呢個咪幻想樂園韓迷先有
上面唔係屌緊tsks咩

其實以前都無加 (我指TSKS , 幻想) , 強加係近兩三年嘅事

Tsks以前唔加中國係香港同台灣前面得閒無事就會比d玻璃心強國蝗屌
人地要生存唯有隨波逐流

字幕組本身鍾意點譯老作加料係佢自由，但有on9竟然認同呢種行為，又老屈香港人冇認同感，又問人身份證咩國藉屈晒全香港人都係中國藉，想洗人腦歪理連篇，要人認同埋一份就麻煩收皮啦

雙方結案陳詞喇好嘛 上個禮拜停播大家已經有喲失落，今個禮拜播佐又因為字幕組政治取態而爭吵

算啦 唔好理d傻仔啦 block咗佢咪算囉 無為嘈

咁有骨氣又唔見啲人唔睇中國字幕
又要做雞又要攞貞節牌坊 真係

連登rm post有支那人😨😨

岩岩搵返集tsks出既都有「找mk」

睇字幕組就唔屌得咩on9，以事論事有咩問題？心痛字幕組就叫佢收埋唔好po上網俾人見到屌佢啦，真係玻璃心

人地糾成翻有乜問題 真係想打見到香港2字係國家咁你咪獨立囉 不過睇你都係網上指揮啦

我長期係bilibili睇tsks完全冇廣告

咁人地屌佢加料老作有乜問題呀？
又關獨立乜撚野事，你可唔可以唔好咁撚智障呀，咁tvb字幕組都無加中國兩隻字，外國講香港都係就咁講香港，用下腦先講嘢啦
網上指揮啲咩呀？你估五毛呀？有team人可以指揮上網做打手咩

娜恩依家個樣怪怪地
今集間中播返之前片段
以前真係好靚

要講出去開post講
肯定可以講到2046
60則新回應無一則係關今集事

haha今集mvp
追男嘉賓只係為影相
呢幕我留意到鐘國似係有d野
但下一幕在石又放開隻鬼

有兩個點覺得係劇本
王鼻點知有三隻鬼
同娜恩最後扮鬼 佢好唔自然
到最後淨返haha同佢果時仲覺得haha係鬼咁

不過我係覺得劇唔劇本無乜所謂
好睇就可以

最後haha一個神引誘end game

鐘國今集玩得好開心

王鼻應該係聽到男嘉賓講跟住傻奸奸跟住講唧

王鼻真係可以為左有鏡頭而鳩up

無睇post錢個鐘
仲以為做乜突然咁多人推post
原來仲嘈緊

仲嘈緊on9

跳舞鳩跳笑到仆街

其實我都係咁諗
劇本味好重囉

佢唔夠哈哈大力囉

應該pd要set返個類似counter當人類估到邊個係鬼（rm行去試） 先廣播放左該殺鬼道具
如果唔係就有上面討論提出揾到道具就唔駛推理的問題
（另外要講鬼係唔可以揾道具 如果唔係可以就好似以前光洙咁破壞道具/提示）
重有鬼應該要有野揾 如可以知道點樣被殺

在錫應該知道男嘉賓第一個game 已經穿煲 為左節目響食飯任務失敗扮鬼 反而令食飯同組女嘉賓冇被懷疑
同埋都好難估到兩個鬼唔在食飯同一組 （會覺得鐘國+娜恩/在錫 女嘉賓係鬼）
引致在畫面上 女嘉賓特然出現在錫見到娜恩時會令觀眾覺得 唔知邊個先係鬼

Haha用自拍照試男嘉賓係鬼似劇本 因為pd開始時特登提出鬼唔知點被殺
同埋呢個方法大可以用響其他身份不確定的人 而唔係一開始穿煲果個
（而且呢個方法可以無限使用 點解之後唔用 pd一定有介入 但可以係pd 叫haha唔比再用 ）

我覺得鬼太少令與提示無關的rm成員今集好難有表現 昭文答問題行開已經算落力
Btw 期待光洙下次用打握頭的時機

其實昭旻嗰到都算算地（雖然佢無心
不過弱體一野就俾人k.o.

真係有金送

哈哈自拍個到笑死

我都好想ko昭旻

鍾國變咗散步帝,應該都係pd有指示吧

係喎，太耐冇送金，自己都無留意到今集個徽章係金

留意到好似撕親名牌一定有金送
依兩三年都無金送係咪所以無晒啲名牌追擊戰

唔好話老左果啲

倒果為因

咁你咪逆向解答
係咪因爲無晒金送比人 所以減少名牌戰次數

唔係逆向 已經implicitly答左你

作為國兒粉 見到佢拍得開心番 真係好感動

鐘國係咪自從拍左BP同熊孩子 所以開心返
定純粹pd問題

Pd

Old games r boring af

發唔發現當撕剩一兩個，running man 先會認真玩

拍掉要控制個flow “劇本”嘅一部份，提示都係按時比唔會一開波放曬出嚟

而家劇本比以前明顯左

自己睇得開心算啦
都8年啦 唔知仲可以睇多幾多年

要照顧嘉賓就一定會有劇本 , 但如果好似之前四眼垃圾 PD 咁 , 就算有嘉賓都唔理佢地有無鏡頭 , 咁果時可能真係無劇本

又黎中國香港問題
都係果句，你唔鐘意咪自己睇rm，一係搵第二個討論區咪得
人地係要屌字幕組，你唔鐘意上黎發泄完屌完有唔同咩？冇
呢個就係現實

佢句「呢個就係現實」真係見到都打冷震，幾多歲

呢集太多bugs，睇完開心就算

yes , 其實三隻鬼擺明係鬼 , 只要唔分開行動就 SURE WIN

鬼開始設定都已經無敵左，加上推理邊個係鬼都冇咩意思

佢地大可以一開始就開殺戒 但咁做冇乜癮

石鎮最近啲派膠真係笑到on9

下星期😨😨😨

昭旻個頭想點，好樣衰

我屌埋你嗰份

其實真係
即刻無咁想同佢做愛

金鐘國眼色game

金秉玉應該上認哥

又有IRENE JOY 漢娜

連成員都串王鼻想攞鏡頭
終於有返追擊戰
光洙變groot

我想愛佢

今集都幾好，啲小遊戲都有趣過桶叔叔
保齡球個part好正，光洙吹跌啲筆，再搵鐘國黎講數

好似好耐無試過渣車接成員集合分組

昭旻食柿餅嗰度

好得意

漢娜bb
等睇佢又派膠

仲有薜仁雅
點解唔請埋WENDY 同 SEULGI

臭手
但依個pd唔玩臭手佢未必有咁大發揮

😂😂認同 今集幾好笑 金鐘國變左講數哥個下好正

Rm Vj果然係極限職業，光珠Vj扯蝦扯到

人地要拍劇……

第一眼以為光洙VJ為左報復光洙爆佢位置俾其他人聰

今集唔錯 都幾好笑
昭旻個公仔麵頭真係
連攝影師都驚咗鐘國 改口話睇錯嘢
智孝呢期幾黑仔 揀錯假髪 冇得食蟹 最後仲要cream炸彈
光洙都好慘 兜一大段路結果都係輸 最後變埋groot
下星期有傻更更嘅漢娜同臭手仁雅

世贊保齡球未掉出去已經跌唒 之後是但掉出去話ok

保齡球嗰段好笑

I am groot

推理女王

真心膠系列，個集睇到笑死

你以為佢係真心膠 其實佢係腹黑黎
串起上黎都幾串下

大哥最後眼色遊戲真係估唔到，睇嚟成日睇rm

其實我唔記得佢串邊個
但淨係記得嗰集佢串人

夾定啦，比佢唔洗罰又有鏡頭，幾好

呢排成日話王鼻多負評，其實如果計ig昭旻先最多 佢地係咪用其他

王鼻人氣唔夠 , 連負評都唔放過

光洙唔兜路直衝辦公室就有可能贏，
始終前面只係昭旻，應該可以輕鬆搞掂，
我都數唔到光洙之前做低左昭旻幾多次

佢幾個黎多次玩幾集就好，有佢地好笑d好睇d

有冇人知預告首咩歌

在石叫昭旻做昭八都幾得意

其實唔係好明咩叫全昭body
韓文係點解

好似係buddy咁解

181111
KBS Happy Sunday12.5%（+1.0%）
一部
MBC蒙面歌王上部6.1%（+1.4%）
MBC蒙面歌王下部8.8%（+0.8%）
SBS RM上部5.5%（-0.7%）
SBS RM下部6.8%（-1.1%）
二部
SBS 家師父一體上部7.3%（+1.3%）
SBS 家師父一體下部8.6%（-0.7%）
MBC 窮民丈夫4.2%（+1.7%）

SBS我家的熊孩子上部15.7%（-0.3%）
SBS我家的熊孩子下部19.9%（+1.7%）

【體育chosun獨家】[TWICE確定完整體出擊<Running Man>]12日據放送界消息,#TWICE[超話]# 將於今日進行SBS人氣綜藝<Running Man>的節目錄制,以完整體參與的她們將與節目成員們一同展開對決.此前TWICE作為驚喜嘉賓出演的一期節目中就曾展現過不俗的藝能感,而通過新專輯<YES or YES>高歌猛進中的組合又將在節目中帶來怎樣精彩的表現,令人期待.

算撚數啦

又TWICE 真唔真呀？

好悶，又才藝表演，扮可愛咁樣
上認哥已經好悶

TWICE 次次都好悶 , 班女又無腦

比其他團上下得唔得
上個幾次都唔好笑

Red velvet

屌你個閪
認哥本身就係又悶又唔好睇既垃圾啦
上認哥悶

唔知點解認哥咁 HIT , 我睇過兩三集都未試過睇晒成集

根本好撚垃圾
個揭尾故環節睇到好監介
後尾情景劇唔知做緊乜
唔係因為某d guest真係完全唔會睇
叫全盛rm成員做一集認哥都只會做舊垃圾出黎

吓會唔會因為好多梗你哋都唔明，我覺好好睇喎，角色、分工鮮明，情景劇好經典不過依家都冇咗啦 金希澈同李秀根啲串嘴好好笑，可以不停牽涉現實野玩到好大，徐女婿

不過笑星一上都唔會睇，佢哋太棒笑星比晒啲鏡頭佢哋又唔好笑

有一集光豬快到走到gps都無埋

佢地可以揾集扮套戲
齊曬隊員

又咕咕嗄嗄跟住成班扮興奮

食蟹前個眼色game 拉曬金鐘國隻手先識贏返次

字少 得啖笑
Dreamcatcher就正 上一次應該都打開到好多知名度，啲歌好正

我想睇GFRIEND

係ig見到金鐘國會上智孝個節目

見到今集世贊啲行為覺得佢都幾好人

又比班白痴ff

我都覺 拉一拉金鐘國隻手想佢食

同埋智孝俾石鎮罵個陣好似真係有啲唔開心 世贊都喺隔離安慰佢咁

呢下好明顯冇夾過係王鼻自己臨時爆肚
如果有夾過智孝就識回嘴鬧返佢,咁就符合返大家角色
而家智孝懵左係度, 心諗你要搶鏡頭咪算,無端端鬧我做乜

其實佢係衰樣衰姐 品行都好似唔錯

Twice

今集有d悶
飛住睇

成日懶叻 好似今集講新加坡首都 講到自已一定岩係天才 比人笑就好似唔知點算咁係咁望人好似求救咁 食沛又係 未玩口多多 一玩成個弱智咁

利申 在石都係咁 但處理得好 舒服

正

其實智孝做左咁耐d成員好似仲會就住就住咁
佢玩得唔好就係咁安慰話無所謂已經好好

對住昭文反而玩得仲放

其實有時覺得佢幾慘
笑星但係效果唔夠昭旻好
女嘉賓又唔想同佢同組
定位得鐘國手下同痴漢
揾佢加入係選擇錯誤
rm佢發揮唔到 反而係熊孩子表現仲討好過

其實仲有冇發現唔知點解依家冇左監獄鏡頭， 以前臭手監獄三人組有時係監獄仲好笑過出面既戰場。

鐘國好似講過 因為佢talk show出色先揾佢嚟試下
佢係rm係真係發揮唔到自己

公道啲講
呢兩點好明顯係想做效果姐
不過食柿嗰度太浮誇
擺明係扮傻嗰種搞笑
不過扮傻黎講光洙真係第一

肯定又跳舞

9UP介紹同才藝表演一定會有
屌

認真玩就無咁多鏡頭比你剪
遊戲只係襯托 無效果 玩幾認真都無用

重點係介紹都無左半集

當上集咁
無haha玩咁多野
個game好快完 而且唔會好睇
中間d發揮同拖時間好重要
所以舊時有d認真嘉賓一開波就撕人係勁無意思

其實說穿了 為左做效果
一定好多鏡頭都係特登拍同剪出黎
不過真心好佩服佢地既綜藝能力
玩左咁多年重叫做KEEP到火花

原來rm真係令到相燁係東南亞好紅

唔怪得本土幾低收視都唔會摺

咁佢真係幾靚仔嘅
又傻更更咁
好過d不知名男團小鮮肉

邊一下，睇唔到

眼色遊戲？

呢集真係唔錯，唔知係咪怕鐘國又唔叫，佢叫完之後就拉鐘國

向好方面諗 下集後半主要介紹
即係下下集內容應該會多啲 唔洗做開場

下集都未到twice

好期待下集嘉賓 靚有Irene 天然呆漢娜 swag仁雅

見到有絲打話twice 再上來玩
即刻諗起少時果幾集
原來都好耐下啦
果時仲會因為知道下集係少時開心成個禮拜

利申:sone

arrrrrr sor 我亂左

佢都算係今集其中一個笑點黎
連自己比人罵都直接係節目講
再放大做效果
當係另一個GIMMICK

咁搞法好似明秀

返緊工剪
剪剪下硬哂

就有新劇 到時慢慢你剪

最近想睇番以前好笑嗰幾集
有冇人推介下
想睇Gary仲係到嗰時

呢段睇到扯哂旗

依個幫倒你

另推EP12 整蠱宋仲基

超能力足球堅好笑

依家佢真係假膠都過左
仲要好明顯

over 左

垃圾團，期待個閪呀

好有幻想

明秀搞笑啲

Gary 真人show果集幾好笑

到時實會好尷尬

屌 佢奶條繩

請唔係問題
但唔係成團都請哂 好哂時間

石鎮咁樣真係好剋人憎
但如果光洙咁做我又冇野喎
我係咪要去睇醫生

定位唔同啫
池石鎮做梗佢角色以外既野所以咪反感

嗰一刻我發現自己唔介意變到條繩咁幼

奶袋底咁奶

又變左成人台

光洙扮傻真係自然得黎又專業
大神同haha無講錯 佢做綜藝好過拍戲

佢方向好明確 除咗rm應該唔再做綜藝
身邊朋友大部分都係演員

佢唔係同大神 世勛 做緊綜藝節目咩

唔拍season 2

當初拍都係為人情(舊PD)啫，佢本身都唔諗住拍其他(應該想集中拍劇/戲)

再拍多個season實比鐘國Haha捉住嚟講多半年

何以見得？

鐘國要帶世贊
依家佢同光洙都好少同組
無乜交流

借梁世亨個花名玩啫
佢係梁世body

有無人睇咗柳白
睇到好尷尬

我覺得ok喎
成套少林足球咁

係一開頭有啲怪怪地
要我做男主角一定做唔到

睇睇下男主角個格有啲似松田翔太

小左同隊姐,之前家族計劃同組,咪一樣好似以前咁,

光洙唔得閒都正常既,連熊孩子都唔入下鏡就知佢本心都唔在綜藝啦
雖然天生綜藝既料

正常啦
韓國 影視地位高過綜藝

姜漢娜真係幾靚

有冇人知BILIBILI首播點搵?
唔記得左

有咁快咩? b網要審查通常上架都要到凌晨

有幾次睇9點定10點就有
首播黎 未出seed唔比playback 好似睇電視咁
但唔記得左點搵條link

明明平時睇係irene靚d 但上親綜藝joy望落好似好睇過irene

Joy越大越靚

中字

合成相笑死

史上最短錄影時間
後面揀partner又揀咗半集
好在啲合成相好笑補夠
世贊終於有樣野突出

揀partner應該係有心cut 成咁
想拖到下集先開始game
不過今集揀得算好笑

GARY

可能4個女嘉賓都正,之前又黎過
個開場好撚好笑

頭半集鐘國真係keep住個造型
心諗做乜鳩

後半段分組勁好笑 除咗笑世贊外 對話轉隊都好鬼好笑

joy 肥左無咁正

仁雅好正

昭旻二行詩跟世贊DNA超好笑XDDD

昭旻真係淫到痴線
最尾撥頭髮果度

好中意睇佢 有佢果集氣氛一定好開心
又靚又cute

哈哈二行詩笑死

原來蝸牛有牙

估唔到後半揀嘉賓好睇過前半無嘉賓
可能前面D任務做得太順利

佢個樣靚得黎好無攻擊性好溫和

今集揀拍檔笑足全程咁濟
好過睇個人技一百倍啦

今期前半集普通 後半集爆笑
合成相嗰度世燦好撚慘 張張相都好醜樣
同埋好少可有女嘉賓主動揀世燦做partner
仁雅超可愛 漢娜同以前一樣成日傻笑
joy嗰個大神10年前嘅秘密渣到笑
下星期大家最愛嘅成員桶叔叔返嚟了

世贊個3行詩真係好有創意 trigger到irene笑點

外貌唔掂就靠才華補上

係一個好勵志嘅故事

佢拍左熊孩子之後中二病發作咁

鐘國同大神轉圈笑死我
雖然大神好慘
但係佢一路9叫真係好好笑

之前肥啲無咁串
依家感覺上好似變左西女人，好似成日好嫌棄咁

哈哈哦巴，哈~~

尋晚睇果陣忍唔住重溫咗一次後半part

我覺得智孝太好人同錫住其他成員,
搞到佢自己唔夠突出...
今集揀隊友個陣有幾個位都覺得佢如果突然變做不良智孝會好好笑

前半part 個集錄嚟都唔知做咩 同後半部分（星期二錄影） 又無關

我覺得佢會返去拍big picture

前半part問佢地有幾了解成員，以為好似之前佢地答haha問題咁

近期咁多集揀隊黎講 今集真係最好笑

冇才藝表演 真好

冇諗過佢地咁勁嘛
之前都試過咁樣 玩得太快 太快收工

飛標真係-6 製作組都估唔到

平時佢地畫片都唔可以一次性過到
pd 應該預佢地最多過到2 3關

綜藝人設姐

近排昭旻D轉數快左好多 大神話懵瘋要同剩低嘅人做拍檔會唔開心
昭旻即使話話唔定你地要搶住做剩低嘅人

智孝而家好似賣剩蔗咁 , 得番石鎮呢個穩定partner

其實咁多年都係咁

唔比較 感覺依家嘅昭旻又upgrade左個version咁
以前都係瘋only 依家接梗拋梗又勁左

係 其實蝸牛嗰題都唔難 （之前見過fb話蝸牛係最多牙既生物）

但係我諗唔到懲罰點拖半集

如果有懲罰 , 前半就會剪少啲砌夠一集啦

飛鞋嗰度cut咗智孝 最多咪一分鐘，咁都cut

智孝好慘，幾條友諗演員要流眼淚都冇講起佢

不過換PD之後覺得智孝鏡頭多返D

又係做呢啲角色
睇預告好似下集柳白已經對佢有感覺
勁快

佢突出d會令隊友無鏡頭咩？佢自己無做姐
智孝次次無鏡頭，d fans一係就話佢比pd針對
一係就就話佢為左唔想搶風頭所以讓鏡頭
從來唔諗下係咪智孝本人既問題

好想漢娜上多d黎
傻得黎又毒舌 今集咕咕嗄嗄正到

上次 twice 咕咕嗄嗄 超尷尬

開頭播咗幾次gary歌

以為佢返嚟做

其實 mix 左細贊唔算醜 , 最多係平凡

估唔到irene 揀世贊

181118
KBS Happy Sunday11.2%（-1.3%）
一部
MBC蒙面歌王上部5.8%（-0.3%）
MBC蒙面歌王下部8.8%（-）
SBS RM上部5.0%（-0.5%）
SBS RM下部7.0%（+0.2%）
二部
SBS 家師父一體上部7.1%（-0.2%）
SBS 家師父一體下部10.2%（+1.6%）
MBC 窮民丈夫4.8%（+0.6%）

SBS我家的熊孩子上部16.1%（+0.4%）
SBS我家的熊孩子下部20.5%（+0.6%）

昭旻呢個位.

可能三行詩好鐘意呢

twice 不了 太假

佢今集反應勁快
鍾國一組完隊即刻拎幅合成相出黎搞事

嘩今集個開場個個都好在狀態好好笑

(下半部份)

都唔知智孝係咪唔好彩 到佢挽先完左

挽你老母

光洙好似比之前靜左好多

蛤蟆功個到笑死

今集無乜發揮空間

好想睇昭旻同光洙一組

熊孩子真係高得過份

幾時開始第2輯家族計劃
俾薜仁雅加入
睇得出佢想

年頭睇相話佢今年之後下滑

覺得昭旻依家已經完全融入左，唔知係咪佢地有出去玩，唔知第幾期開始突然同鐘國haha熟左勁多
本身佢d搶鏡位有時都會突兀，但依家已經完全唔會，可能係新pd剪接功力好，覺得以前pd有d夾硬捧佢。

點解我覺得佢好似唔同咗樣

開頭加入昭旻講過最唔熟係haha同鐘國
國旻兄妹個設定其實幾好
不過玩左幾集又消失左
近呢排其實睇得出佢打入左熊孩子組

佢同鐘國幾有化學作用，呢排成日嗌老公，鐘國口講佢發癲，但其實覺得佢係幾鐘意 有d怪怪地既感覺，唔同鐘國對其他女明星

昭旻

傲嬌國兒

最後佢話淨係唔想同王鼻一組
個到都笑死

雖然話唔想比較 但今集懵智好多位都係昭旻玩先佢跟住

智孝做左8年綜藝感都咁差都好難做到
仲要有在石haha呢d帶住

阿豬阿狗都叫加入

預告見到桶叔叔

綜藝感高就唔係智孝
正如池石鎮唔自私就唔係佢
雖然少左GARY同要帶新人 被忽略都無可口非
但我覺得真係唔洗下下比較
就算智孝有時無咩發揮 都唔可以抹殺佢既重要性
明明個個定位都唔同

家族計劃就係揾有效果既嘉賓玩幾期呀喇
要揾咩人先唔叫阿豬阿狗

有冇人覺得前半集史上最奇怪

好似唔知為左咩做 想玩心露感應又唔係

總之好奇怪 背後唔知有冇故事

個人覺得就係製作組睇死佢地做唔到果d 任然後會捉去最終地點
再係果度玩d game去阻止佢地放工
但係無諗到running man 可以順利完成到頭6個
去到10分鐘做淨翻2個game 又咁好彩比在石負碌擲中紅心 同haha入到最遠個格
一早講好完成就放人就無得say no
情況就好似有集係部列車度玩
輸到尾要去個站度懲罰
點知無人洗去罰,一個二個做完就走人
但係果個最終點set 好曬cam

咪差唔多 化唔同妝 本來都靚

話說 前面做任務要喊果度
個背景音樂勁似棟篤神採果首主題曲

有時經常一齊fans又過分幻想
好似智孝鐘國無結婚就叫佢地一齊

真係好恐怖

光旻2個私底下太熟
pd 唔想佢地成日一組掛

前半集原本 PD 應該諗住佢地做2-3個就完
咁入到密室就要玩5-6個密室入面既遊戲
個度d 遊戲難度大d
面家兩個game 有10分鐘, 原本5-6個可能有30分鐘左右
再連埋懲罰應該真係可以玩到一集
點知佢地神速完成放工

其實對上一次全體合作都係咁樣，True or dare果次都好短半集多d，之後就連住多嘉賓情侶比賽（勝利果次）玩1.5集。

可能之後都係呢個形式，我諗佢地覺得多嘉賓一集唔夠分，就拍半集簡單任務，又可以比班fans J下RM玩團體戰好團結好勁9012果d

證明其實唔係次次都scripted
好想睇rm 全員合作vs PD
頭幾十集嗰啲合作vs PD好鬼好睇
睇住佢地同心合力過關真係好正
好記得有集係泳池嗰度跟次序過吊橋

或者分幾組同公眾合作都好正
仲有有村去條唔知咩渡假村玩合奏

依家個節目組就算玩一樣遊戲同題目
都未必做得返個效果

想問下邊集

昭旻演員真係演員
Btw幾時留返長頭髮

EP316 監獄行

呢排D running man好睇番好多
同埋呢幾集鐘國好似都玩得好開心
昭旻幾乎已經融入晒拿捏到
世贊都好左好多 但要繼續努力

睇完 美秋里 世亨真係完勝世贊

過吊橋真係好耐

其實點解gary要潛晒水改埋電話
佢冇諗過將來會見返佢地架咩
見返一定好尷尬

我覺得多左昭旻其實都幫到智孝多返d鏡頭
以前一到搭檔組合
智孝就企埋一邊唔出聲
依家跟住昭旻出黎搗亂至少多返d鏡頭
同埋haha話佢老婆好似都接受到haha係running man係屬於智孝呢件事
不過佢地2個一組冇乜火花

其實我覺得前半都幾好睇啊
我都估唔到佢地咁順利

除左唔係真係咁熟我諗唔到有咩其他原因
其他人都算
haha同佢應該好熟架
不過佢做到咁絕應該都係想疊埋心水做佢依家想做嘅事姐
不過都希望佢可以客串出演下running man
之前member week gary果集真係好垃圾

疊埋心水做湊仔公

其實佢同哈哈有keep住聯絡
之前gary開live有講同哈哈互send自己小朋友嘅相

呢個真係唔知

做音樂都要人氣都要宣傳，幾紅嘅組合都要上幾次running man做宣傳，唔明點解Gary要完全退出，做家族成員1年上嚟1次聚舊兼宣傳咪幾好

其實咁樣都有啲證明咗唔係好事
一係
佢係好撚固執嘅人
唔會因為要宣傳自己啲音樂周圍去R
一係
佢由頭到尾/臨尾 其實係唔鐘意RM嘅
再唔係
佢性格根本唔適合做幕前

可能真係唔想比人問佢老婆啲野掛

智孝其實都無乜邊個係特別同佢好火花 佢以前最大賣點係投入玩遊戲可以玩到訓哂身，但依家個節目基本上都係 鳩噏 > 真係玩比賽。

但佢好似一直都好小為咗宣傳新歌，去周圍R節目上

gary由以前lessang 開始，出歌通常都唔會宣傳

係吉醉駕果次無做宣傳 , 其他都有做

套美秋里睇左半集睇唔落去
選人好有問題 特別個世亨好乞人憎
睇返以前家族誕生好過

除咗出八輯有上過吓MUST宣傳之外
冇乜上過電視節目喎
對上一次gary 單曲一樣三無
所有音源榜都上到top10 根本唔需要做咩宣傳

套野試播，唔知係咪想帶出d新綜藝人
其實內容麻麻，我係睇在錫，大腳同Jennie
我都唔鐘意世亨
純粹比較世贊同世亨
不過班人都算有d效果既

唔覺完勝世贊 睇左幾集無挑淨係覺得佢阿哥作狀得黎唔好笑
世贊rm無表現但起碼無乜反感野

毒撚PD無帶桶叔叔去新節目咩
利申：未睇

世亨係一個加強版世贊
表現同乞人憎程度都係
如果揾haha光洙鐘國其中一個做副手
大神會帶得無咁辛苦

你當尋寶版家族誕生喇

李珉廷下星期上熊孩子，仲要係咁講佢老公啲野好似好sweet咁 睇預告係咁諗起佢老公一結婚就偷食 真係好慘，上節目冇得唔講

李珉廷咁撚正都偷食

世亨太煩膠 同一個笑話講一次ok 講兩次都還可以 講第三四次真係

佢d搞笑太刻意 唔自然去做

講得太多次就唔好笑

之前家族睇佢地相處 整野食 又有d遊戲玩下 輕輕鬆鬆有得笑下 而家呢套美秋里加埋尋寶落去好不倫不類 好多野係製作組offer比佢地唔係佢地自己諗

有同感 仲有JENNIE都好正

鐘國上睡衣朋友

出未!

頭3分鐘已經有笑點

其實除咗梁世亨，我覺得套野唔錯，梁啲笑料太造作，反而其他人啲效果做出嚟仲好笑
最重要係真係諗起家族誕生，好懷念

睇到光洙果個想死嘅表情就好想笑

睇到一半開始聲畫唔同步

基本上李光洙贏定輸都係要受罰

今集好歡樂
嘉賓真係好重要

無計 要靠自己人CARRY
最難頂又要睇佢地扮可愛

屌 下集又twice
又無咗集

唔想再睇twice"撒嬌"喇

光洙真係笑點

漢娜最後反轉真係好好睇

以為光洙今集唔會咁搶鏡 根本每次都係笑點

今集真係好正
一嚟嘉賓玩得 二嚟game嘅設計幾好
好鍾意呢類推理嘅game 成員唔洗咁辛苦之餘 觀眾又可以投入到 大家都開心
不過今集食完砂糖 下集又要食番屎啦

屌你啦陰d陰d反T寶

玩成三四十分鐘桶叔叔
不過嘉賓好 所以唔悶
不過irene太靜

下集成集都係Twice

呢隻d guest痴撚左線啊

呢排啲bgm成日用queen

始終係idol
反而joy做睡衣朋友越黎越放得開

joy不嬲都係rv綜藝擔當

智孝今集sharp 左好多

joy 好正
光洙love line 真係好好睇

嘉賓真係好重要
成員唔洗帶可以集中玩遊戲
漢娜加入過幾集真係高質左好多

最後joy捉住光洙

預告又見佢地要成班扮興奮

漢娜可愛到

想講就係最尾揭大神果野Irene未望已經叫
唔理佢係咪一早知 好唔自然

昭旻真係好博命

睇完今集好驚王鼻子真係會比智孝粉屌

haha不嬲屈機,無論係做間諜定係心理戰都好勁

好鍾意漢娜一臉正經咁搞笑

今集韓迷同tsks都音畫不同步喎
聲快過畫 你睇真D 唔好炒車

haha其實咁做好冒險,因為中間變數太多,光洙中間插啱左換番joy,
或者最後條問題光洙答錯左,又或者最後由光洙揀插邊到,haha都係要輸

不過如果無haha玩野製造效果,就少左好多懸疑,亦間接導致笑點小左
依PD原本既劇本去玩一定無而家光洙眼白白睇住自己贏都變輸咁好笑

次次光洙講完YES唔洗罰，就會比水鬼拉落水一齊罰

鐘國同仁雅係唔係講左比對方聽自己係小偷
鐘國好似有部署地換人咁

你唔係睇到最尾都FEEL唔倒聲畫唔同步呀嘛

今集好鬼悶, 最尾又係玩桶叔叔

撕名牌重悶啦
今集反而比倒空間嘉賓同rm多D互動 自由發揮

第一次完整睇晒桶叔叔

聲畫相差左500ms

應該2個一早知
有幕見佢地係到勾手指
今次佢到俾漢娜搶鏡

今集你地係邊到睇
線上D LINK 後半part 全部都聲畫唔同步

個source 有問題

今集都幾好 原本睇預告覺得發揮上黎都會有啲悶 但出乎意料幾搞笑 個個都有得發揮
光豬 成塊面都係粉 變到火車咁 真係綜藝神照住佢
智孝 幫石鎮帶眼罩 笑左
石鎮 好搞笑 又話智孝又搬野比大神打鐘國
哈哈同鐘國個啲唔洗講又投入

我用台灣愛奇藝, 繁中高清

Copy愛奇藝條Link落下面度睇

智孝唔拍哈哈 拍石鎮都唔錯 有時都幾有火花
能力有智孝 笑料就石鎮 有時拍哈哈都無乜發揮

智孝如果嘉賓有熟人會比較活躍

最後見到佢地喺堆人後面 面對面捉住對方雙手 個畫面好溫馨

粉咩字呀?

智孝專登嘈質石鎮

漢娜玩光洙笑死

其實可以仿效初期石鎮係咁窒智孝 幫佢攞多啲鏡頭

巴絲打，呢個post 唔使粉字

光洙同joy好襯

光洙俾 joy 拖落水但光洙無鬧人

ok我搞錯了

聲畫唔同步真係搞唔掂 等字幕組fix完先睇埋後半

哈哈同石鎮其實都轉至得幾成功

前者由扮細路 浪子到食腦玩詭計多端

後者由最弱體 演化做偶爾爆發/享受被懷疑的鏡頭吸引者

我 download 睇 , 用個播放器 adjust +500ms 就得

都得喎 即down先

如果有家族第二部 希望有仁雅

聲畫唔同步你地都照睇

開兩個網自己較返

屌

老實 , 試過 , 覺得自己好似小強

Thx

新post

push

3

2